% @Difficulté 1
% @Mathalea uuid=e715d&id=2G33-2&n=2&d=10&s=1
% @Source Coopmaths
% @Niveau 2nde 
% @Theme Equations de droites
\begin{exercice}[Source=MathALÉA]

Déterminer si les droites ${(d)}$ et ${(d')}$ dont on donne\\
	\begin{minipage}{0.75\linewidth}ci-dessous des équations cartésiennes, sont parallèles, confondues ou sécantes.

\begin{enumerate}
	\item  $(d) : 2x-1 =0$   et  $(d') : 2x+4 =0$
	\item  $(d) : -4x+ y -1 =0$   et\\  $(d') : -4x+4 y +4 =0$
\end{enumerate}



\end{minipage}
\begin{minipage}{0.20\linewidth}
\qrcode{https://coopmaths.fr/alea/?uuid=e715d&id=2G33-2&n=2&d=10&s=1&alea=pDS8&cd=1&v=eleve&es=021100}
\end{minipage}
\end{exercice}

\begin{Solution}
Corrigé en ligne.
\end{Solution}